天文台出黃雨！

Bro 小心大雨，影響行街進度！🌧⛈🌬☔️⚡️

（D雨影響d點煙/x蕉等.....）